《正義聯盟》導演薩克薛達唔再做DC電影策劃人？

自《蝙蝠俠對超人：正義曙光》公映後，唔少觀眾質疑導演薩克薛達嘅功力，後來薩克薛達20歲女兒Autumn三月期間自殺離世，令兩夫妻決定抽身離開《正義聯盟》，由Joss Whedon接手後，有消息指薩克薛達將減少參與DCEU嘅整體發展決策。
現時薩克薛達及其妻子兼拍檔Deborah稱得上係DCEU嘅建築師，而據Mashable「多個消息來源」指，佢哋兩位將減少對DCEU創作上發揮影響力，而Whedon與DC創意總監Geoff Johns會接手建立DC電影宇宙。不過，華納CCO Toby Emmerich發聲明澄清，薛達夫婦仍然係華納大家庭重要組成部分，並正積極參與未來多部DC電影。報導指兩位仍然想花時間同家人一齊，同時決定下一步行動，未來幾部片掛住監製銜頭絕唔出奇，但參與程度未必有之前咁高。

唔講dc電影
佢老婆本身都係華納高層來
唔拍dc電影
zs佢都可以隨時開其他戲
電影就係一門埋班關係網工業
所以zs真係幾時出返來都大把野撈

DCEU冇Zack好似

唔該個死肥仔唔好打正聯二既主意，佢啲復聯真係拍到好柒

唔想darkseid打打下係到搞gag

拍flashpoint係Zack idea

所以幫Ben叔Cast 左個勁正既老豆同老母